點解有d男人女接女，有d男人成世連一條女都溝唔到

做gym個d大隻仔
d女爭住要
未必有錢
只係外型吸引dd
有d男人
打份政府工
連中層公務員都談唔上
總算穩定
3 40k
但溝極都冇女肯要
成熟穩重真係冇用
到頭來
都係睇樣
咁辛苦讀完書
考入政府
到頭來
冇人接受
話之你做到2a3o
可能到死個日
都未kiss過女
但mk可能成世人
已經kiss過過百條女
人既際遇真係爭好遠
但有得揀
情願做返老實毒男
不忘初心
帶住遺憾去
從來未嘗過kiss既滋味
但邊個係冇遺憾

巴打A0?

2a3o 都無人要？ 吹水都要有啲譜

你用mk仔來比，班mk妹比我屌都唔敢

溝條女返0黎做乜鳩？

你打緊乜撚野？

巴打你作到成首詞咁
你生於古代中國你一定出名過蘇軾